[sirius 直播] Red dead redemption 2 集中推推

之後都會係到集中推po~ 多謝支持

播放情報：

又開了！

鏡頭下再開

又開左啦???

又開了～

唱歌台

一時時啦～